(回帶）小明上溫州

小明上溫州，有風雨未回頭；
小明問阿媽：「化乜野比親戚好友！」
小明上溫州，搭高鐵撞橋頭；
飛埋落個山，「死係溫州見老毛！」

高速炒死數百件，高官不得了；
死傷只得那數字，永遠多不了。
分拆車箱佢最勁，技術真熟稔；
生葬車卡見老毛，地府真舍意。

你話車貴定命貴，其實唔駛問呢個問題；
做人最緊要良知，千祈唔好咁虛偽；
天大地大黨最大，黨幫你幫我，實唔驚冇計；
兄弟手足被和諧，鄰里小心被活埋；
一齊嚟開心唱隻歌仔，理得世界有閉翳。

更多更詳盡歌詞 在 ※ 芝麻歌詞網
小明上溫州，坐高鐵令人愁；
小明已上車，這種記憶真罕有；
搵人去救災，吊車會斷人頭；
多人被葬身，救災果班收工去。

高速炒死數百件，高官不得了；
死傷只得那數字，永遠多不了；
貪污炒樓佢最掂，盡在溫州市；
沙坑深深掩故事，再次通車了咯～

入駕駛室冇煞車掣，救人救災點可以亂嚟；
以前就話蒸汽火車頭，而家追尾快過鬼；
動車啜聲就撞，有埋閃電炒得重巴閉；
共鏟黨其實都係一家人，樹同根，水同源；
飲下茅台，攪下妹仔，成隻河蟹打橫嚟。

中央高官確最掂，日日多高見；
多架剷車猛咁撬，死者消失了；
整個深坑當無事，報告即刻有；
炒作新聞當故事，卻無一絲歉意！

小明上西天，佢親友亦同遊；
喃嘸在唱歌，葬身溫州屍體臭。

更多更詳盡歌詞 在 ※ 芝麻歌詞網